## **UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEARA - UECE**
##### **ESPECIALIZACAO EM ENGENHARIA DE SOFTWARE COM DEVOPS**
-  **DISCPLINA:** INTEGRACAO CONTINUA
-  **Professor:** Matheus Henrique Esteves Paixao
-  **Aluno:** Marcos Eduardo da Silva Santos
-  **Trabalho da Disciplina:** Projeto de CI/CD


 ###### **PROJETO:** Calculos de impostos e brasileiros. 
 
 Um projeto CI/CD utilizado como requisito da Disciplina de Integracao Continua do Matheus Henrique Esteves Paixao.
